覺唔覺去星巴克唔飲咖啡既人都係小學雞😂

去咖啡店唔飲咖啡
又怕苦又要扮文青

飲糖水當飲咖啡

碎朱

抹茶忌廉星冰樂

識飲一定諗expression唔落奶

chocolate chips cream

Caramel Macchiato